[金庸撚入]揀一條女做老婆你會點揀

未睇《鹿鼎記》之前我會揀任盈盈，但睇完《鹿》 之後我一定毫不猶豫揀雙兒

細佬仔先會選擇

黃蓉，但唔會生仔

揀得雙兒心底裡都係想多p

細路仔先選擇

滅絕

程靈素

趙敏100%

識揀一定係趙敏

任盈盈for sure

居然冇人揀趙敏 直接發財

盈盈

屌那星記撚錯 係 趙敏for sure

紫衫龍王

識食食俄妹

食征服感?

其實鐘意小昭多啲

趙敏都正，曾經係我既first choice

林朝英
係王重陽條死毒撚唔肯娶人

裘千尺

含撚一流

呢個係九難師太呀,後生好得下架